見到屋企有一隻懷孕嘅曱甴(有圖)

上網search過佢pat pat後面係啲卵
點算呀好驚又唔可以打死佢
好驚

rip 佢會一路走一路擺低啲蛋

搬屋

又係時候出動

將會有十萬隻入侵你屋企 搵地方搬啦

我而家應該點做
會唔會聽朝起身佢就唔見咗

浸死佢？

可唔可以清少少

點撚算

吸塵機

緊係會啦 到時你成屋都係強仔嫁啦

搵個膠袋一野袋住佢

我勸你殺左佢好過

捉佢入袋

放個曱甴屋？
七仔唔知有冇得賣

殺蟲水啦 連埋蛋殺

殺蟲水

有無dyson?
拎部dyson對住佢吸完轉多幾轉沖落廁所

Yes [img]
咁樣會唔會好啲
我真係好驚唔夠膽太埋

衰婆出去搞三搞四，搞大左先識返屋企！

有人話殺左佢啲卵子會出嚟變小強

其實見到大左肚都可以準備定藥餌

老老實實 你唔殺佢手尾仲長

佢係我張床隔離
我一噴佢跌落張床點算

乜唔拍得㗎咩連蛋拍扁？

嘩好撚核突

你殺佢要夠快，唔好打唔中，之後係個個位置用肥皂水清洗，佢係你屋企生左蛋你就難清，會有好多勁細粒小強到時

鼓起勇氣用幾層報紙一野捉住佢再包住殺再沖廁

但嗰個位好難一下打死佢
發揮唔到
屋企聽朝先會有男丁 我唔夠膽打

有吸塵機。。吸完佢都未死架

你用殺蟲水噴佢 要近d 佢會彈走 好麻煩最好搵定個兜接實佢

我依家醞釀緊
好緊張
我會唔會一捉住佢
啲卵子爆咗出嚟
啲小強爬攞我隻手度

係我張床附近呀救命

準備定D紙巾報紙係底 接住佢啦

你都幾撚on9架喎
剩係google後面果啲係咩
但係又唔google埋應該點做

一捉到要即刻包
總之今晚點都要搞掂先訓架喇

今晚唔洗瞓

即刻搞 = 1隻
聽日先搞 = 200隻

你諗你

好緊張

李斯德林淋9佢

加油呀，殺完先好瞓

噴殺蟲水囉 再唔係就整個壺噴番皂水囉

我當年就係無理 結果幾個月後 之後見到有卵 要用藥先殺晒
用殺蟲水+火攻

敵不動我不動

嚇到我手都震撚埋。。。。
係張紙巾入邊點算

識飛架 小心

扔入屎坑沖啦